[芒亨]下一個beta會係23~27號

23號 1:00am ~ 27號 0:59am

有無人會玩

冇

點解
利申上次beta無玩